# Методология ведения репозитория

Добро пожаловать в репозиторий! Этот [README.md](/README.md) описывает методологию, которую мы используем для ведения данного репозитория.

## 1. Описание проекта

Репозиторий создан в рамках курса [MLOps 3.0](https://ods.ai/tracks/mlops3-course-spring-2024) для приобретения навыков работы с линтерами и форматерами.

## 2. Установка и использование

Наш проект использует Poetry для управления зависимостями и упаковки. Если вы еще не установили Poetry, пожалуйста, выполните инструкции на [официальном сайте Poetry](https://python-poetry.org/docs/).

Установите зависимости с помощью Poetry: После того, как вы перешли в каталог проекта и установили Poetry, запустите команду

```bash
poetry install
```

Эта команда прочитает файл pyproject.toml, найдет все зависимости и установит их в вашем виртуальном окружении.

## 3. Вклад

Мы приветствуем вклады от сообщества! Здесь описаны основные принципы, которые следует учитывать при внесении изменений. Подробнее в [CONTRIBUTING.md](/CONTRIBUTING.md)

### 3.1. Комментарии к коду

Мы стараемся поддерживать чистоту и понятность кода. Пожалуйста, добавляйте комментарии к вашему коду, особенно к сложным или неочевидным частям.

### 3.2. Docstring

Используйте [autoDocstring](https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=njpwerner.autodocstring) для генерации документации к функции.

### 3.3. Тестирование

Раздел в разработке

## 4. Структура репозитория

Раздел в разработке

## Заключение

Этот README.md представляет собой основные принципы ведения репозитория. Мы призываем всех участников следовать этим рекомендациям для успешного сотрудничества и развития проекта.
